800蚊應該買條shure bluetooth線好, 定係買過隻bluetooth 耳機?

用緊se215, 想轉藍芽, 見shure最近出左條bluetooth線 RMCE-BT1. 但係都成$800. 呢個價錢差少少就買到jabra x3.
你地覺得值唔值得買呢? 本身真係幾鐘意se215

睇你要買邊款藍芽耳機 我諗正正常都會好過215
se215真係狗也不屌

每個人價值觀都唔同，可能你鐘意個牌子所以開埋腦放

藍芽線真係算數把啦，買隻hifi耳機去配有損既傳輸模式
都未講有延遲同要差電

鍾意咪買，最緊要自己開心姐

有冇好介紹

不如買對真既se 215 藍牙版 之後放左個單元好似抵d

用過westone 果條有底噪

想問下shure呢條會唔會都係咁

Shure 呢條知唔知邊度有得試？

同求

用左呢條藍芽會唔會差過有線好多？

想知咪買返嚟聽玩 剪斷重新焊3.5mmjet再聽多次 搞掂

今日去過好多間都無得試

215 平時聽就垃圾都不如
但做運動wireless 用我又覺得ok wor

如果um pro 30 配藍芽耳機線
會唔會岀到8成
點係買AirPod

用緊535+shure bt1
開心使用中

買jabra elite sport

215屌打曬1000蚊樓下藍芽耳機